====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette préfiguration est une sorte de fondation , de première strate , qui donne corps au quartier en devenir tout en évoluant au fur et à mesure des aménagements .
Entity Name (Type) :: Cette (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Cette (LOC)
Total entitiy counts: 1

